捉犬神器

見人捉流浪犬，好好用